一句講哂，奶油多定奶醬多

人在茶餐廳，唔知揀乜好，在線等

奶油多
奶醬多

Both

奶醬多多奶

一定係奶醬多 多醬多奶

煉奶多？

醬油多

奶占多